# README #

Tetris en AngularJS creado como ejercicio personal durante un curso de iniciacion AngularJS

Usar node o yarn para crear los node_modules

Para ejecutar simplemente abrir el fichero index.html

Este proyecto es totalmente libre, siéntete libre de hacer lo que quieras.